到底女仔隻手係點

有冇人可以話我知

你望下你隻手

手指長少少
白少少
冷少少
應該差唔多

唉………

我都好撚想知

冇乜特別

肥婆隻手